有冇揸車人士知紅隧而家咩環境？

仲行唔行到，過左海有冇位置停到車